#(For PayU Ukraine and Russian ONLY)
------

!! Внимание !!
Для мерчантов из России обязательно нужно указать ссылку LU и валюту мерчанта.

#Модуль для CMS Opencart 
======

( Проверено на версиях 2.0.1.1 )

IPN : http://{домен сайта}/index.php?route=payment/payu/callback

#Установка
-------------
1. Скопировать папки admin и catalog в корень сайта
2. Зайти в админку сайта
2.1 Выбрать меню "Дополнения" -> "Оплата"
3. В списке оплат найти способ "PayU"
3.1 Нажать кнопку "Установить"
3.2 Нажать кнопку "Изменить"
4. Пример настроек можно увидеть на скриншоте


![Скриншот][1]

[1]: https://raw.github.com/PayUUA/Opencart-1.5/master/screenshot.png
